AdGuard Pro 香港用家入

AdGuard Pro 1Hosts

佢呢個定期更新，我揾得好辛苦！

1hosts(mini)

正，謝謝

呢個仲多😂

我宜家用緊，正常運作中！

最勁嗰個會死，大家用呢個！

要點用

你唔係adguard Pro？

用緊都唔知乜黎

點用？

一直用緊1host 識自動更新喎

東網，KMB。等等嗰啲廣告會無晒

你幸運。但唔係個個嘛！

Thx巴打
不過佢原本都有好多filter list 喎 仲唔夠用咩

買pro幾錢一個月?

我加左個list會用唔到wifi

用左用唔到vpn 😭

用左1hosts mini一排
覺得基本上啲ads 都擋得七七八八
又唔會整慢上網好多

唔夠！

用到喎

近排好似廢左咁

無事喎

呢個先boss

可以開兩個vpn?

可以

yep

手機食唔到！！電腦就得，不過電腦用呢個

食到 我日日用緊少斷線

Porn 都bam埋點打J

㩒dns再查有關porn加哂白名單
唔擔心入到有病毒木馬不知名網

咁麻煩.. 我無jailbreak都無病毒木馬

封唔封邦恰果D先

唔明係廣告

免費版係咪完全冇用?

無了解錯，只封Safari/瀏覽器，Apps唔得

咁等佢特價先買

我部iPhone的確食唔晒，有冇師兄用iPhone係食得晒？

因為我今日幫我家姐下載完實測過的確係封唔到應用程式裏面嘅廣告

意思係會斷線連唔到

你本身有二個梗係加唔到

Free version 但premium 用戶係咪無用？

我刪除咗原本用嗰個再加你嗰個都係連唔到線！！！！

免費版嗰隻要訂閱都係要俾錢仲要係每個月或者每年咁比。咁不如直接買Pro版嗰隻好過

我係Mac 用家subscribe 左永久 有3個devices licence, 所以先綁埋 iOS

點解唔俾我完成

點樣開兩個?

用緊pihole 免費但一樣效果

搞掂
想問樓主，仲有咩要set?

唔使客氣，呢三個項目有齊就得㗎啦！主要Apps廣告已經會無晒

算啦，我依家用緊都足夠啦。唔該師兄可能iPhone問題

先開你原本要用嗰個再開adguard。我自己係咁！
一般>VPN>你就睇到有幾多個VPN！我自己用就開到兩個嘅！可能部部機唔同。

點解pro15蚊一個app
但adguard 要每個月訂閱咁撚on9
我訂緊普通

原來要再升級8一月、38一年、98永久
咁啲功能有勁咗超多

巴打攪唔掂, ios果到整唔到, 攪攪下adguard連唔到線

整到電話上唔到網, 要熄左個adguard vpn先得

所以我直接買咗😂

直接連線得否？

奇怪得很

好食電

樓主7樓條list裝完搞到部機網都上唔到
要delete咗佢再重開先得

咁我係咪可以退訂，on9俾咗124蚊買一年

有邊隻block 到連登廣告

Adguard Pro囉連訂閱。我無收錢賣廣告！的確block到

退，直接買好過啦

唔好意思，但佢的確較全面封殺

我用左你個mini ,wifi用唔到
iphone

我都係，佢會喺wifi同4g之間換嚟換去

Set左 感謝分享

有冇app block到youtube 手機APP廣告？

見到個post即刻買咗個app， setup完發覺開唔到WESPEED，有冇解決方法？

冇可能吧 in video 咁制

好想腸油比你 多謝

大家留意番呢個app唔同地區唔同價錢，而且價錢差好遠，但條license一樣可用。（親測，宜家香港區賣HKD623.1，但其實百零蚊可以搞掂）

大家玩得呢d應該知點玩啦。

想知大家會唔會開DNS過濾，HTTPS過濾同隱匿模式。

之前開左DNS過濾後入唔到蘋果日報app，就冇再開過呢d add-on 功能。

你click入去過濾記錄，見到連登app造訪緊d明顯係廣告既網址，禁入去block左佢就得。

連登用雅虎廣告

||ads*.yahoo.com^

vpn 去俄羅斯買 百幾蚊3個license

adguard
只過濾safari 廣告

用佢個dns 過濾app廣告 要比錢
而且得adguard 自己個dns 可以過濾廣告
或自己加其他dns

要比月費/年/買斷
建議vpn 去俄羅斯官網買 平好多

adguard pro 舊app 已唔更新 可過濾app廣告

兩個唔同app

=====::::::===========
其實有個唔到洗錢
我就用 nextdns dns 過濾廣告
nextdns 可以加host 過濾

如果
android 機9.0 以上 直接加nextdns private dns 就得
乜都唔洗安

只需去nextdns 網開account 就可以

就算係Youtube Vanced都block唔到主頁果D

所以應該買買AdGuard premium ？

請問ching 有冇nextdns 嘅dns list 可以share?

的確係兩個app
android只有adguard,
ios有adguard也有adguard pro (discontinued).

adguard個規則唔俾subscribe host file，所以android無得用樓主個list。
想用hosts黎攔截廣告就要用nextdns。

eBay 買都幾會平
US$30 9 個licenses lifetime

可以唔買 用nextdns app
去nextdns 開account 佢有好多host 包括seven black 1host 都有

nextdns 佢有好多現成host 揀

seven black 1host 280blocker easy-list adgaurd....

自己vpn 俄羅斯 去官網買

130港幣 3個永久license

感謝，即試

主要係比safari 過濾廣告
買premium 無乜用 佢個dns 得 adgaurd dns 過到少部份app 廣告

不過可以自己加dns 我就加nextdns/adguard home
過濾app 廣告

我就咁用easylist china 都無廣告
通常呢d 訂閱會有咩額外功能

AdGuard Pro 係system wide 既blocking. 不論safari 定係ios 內任何app, 都block 到. 一次收費唔洗subscribe. 其實係無 discountinue 到. 佢上一個update 係7個月前. 你睇佢app store 內既 comment 都話終於知道點成功過到app store 既批審.

AdGuard Premium v3.14 係Adguard 免費版download 落黎再課金. 有life time subscription. 都係system wide 既blocking. 不論safari 定係ios 內任何app. 不過現時v3.14 只有得用DNS blocking. 你無得用custom filter rules 黎block. 呢個係同Pro 最大既分別. 即係話個DNS 幫你block 左就block 左, 無block 到就無得加custom rule 去block.

AdGuard Premium v4.0 係未出既, 不過跟據下面官方既comment 講, 應該會做到Adguard pro 咁有custom rule block on system level.

AdGuard 係free 既. 不過只block 到safari 既ad. 其他乜𨳍都block 唔到.

Adguard pro 個setting 係呢個post 度.

你問我的話, 如果你未買. 等佢出Adguard premium v4.0 睇下係咪真係同Adguard pro 做到system wide blocking. 先再諗課金

屋企用牙石router, 整Asus Merlin,裝diversion + skynet, 再open VPN 返 屋企已經adblock又安全，洗乜搞咁多野

用緊Adblock Premium 3.3.2 Lifetime.

1) 我冇開DNS Blocking.雖然睇佢個list有唔少DNS Server揀同埋可以自定DNS，但總得住會慢左。

2) 基本上我都係Subscribe官方既過濾器再加自定義規則黎去廣告。當然也可以link去第三方設定既過濾器，如果搵到。

個個filter 唔係system wide, 你息左dns 齋開個filter, 再開apple daily 就知有無廣告

用adguard dns 係block 到廣告system wide, 不過所有app 都會慢左. 所以現時我都係用adguard pro. 可以用番local dns + filter rules 就做到system wide ad blocking

adguard premium係用本機vpn+filter rules黎過濾app裡面既廣告，dns係另一樣野黎。
（可以本機vpn + filter rules + remote adguard dns server黎加強過濾，但肯定會慢左，亦唔需要咁做都有足夠過濾效果）

點解我無下面果個

下面嗰個我自己另外嘅

我終於明點解會有唔同見解.

你 screenshot 係android. 而我講緊IOS. 所以大家講既野唔同.

Android 的話, 你啱. Adblock premium 係可以system wide blocking + custom rule

IOS 的話, android premium 係做唔到system wide blocking + custom rule

我要點整先可以咁樣? 係咪就係你講既雙開vpn?

係

你可以安裝1.1.1.1 vpn。你試吓

呢個唔得

普通adguard用唔用到

普通版要買咗先可以訂閱 filter

唔同你咁分開, 咁樣我只可以二選一開

所以我先話唔得丫🤦🏻‍♂️

咁樣岩唔岩？

就係咁，過濾走廣告就ok

500mb免費

10GB免費/月

各位用家可以衡量
應該可以嘅

我用緊，原來有人分享！！

試下佢快唔快先, 巴打知唔知連登推介果隻得唔得

嗰隻我唔清楚

多謝巴打介紹
我就咁喺nextdns個網申請咗ac
再喺setting加佢個private dns，係咪就咁就得？洗唔洗另外入host list?

點解咁正嘅嘢都可以唔洗錢嘅係咪啲資訊會畀佢攔截，唔安全架

firefox都用佢合作

nextdns 個網 privacy 可以加host

每個account 有獨左private id dns

android 9 setup
Private DNS (Android 9 Pie and higher)
DNS-over-TLS, all networks at once (including Cellular and Public Wi-Fi).
1. Go to Settings → Network & internet → Advanced → Private DNS.
2. Select the Private DNS provider hostname option.
3. Enter 每個account 獨有.dns.nextdns.io and hit Save.

Completely free during the beta,
then free up until about 300,000 DNS queries/month

暫時免費 reddit 都無話佢唔安全

firefox 都同佢合作 唔會差得去邊

入左個mini 之後上唔到網

奇怪，我依家運作正常

樓主條link add 唔到嘅

有圖有真相

我個nordvpn 都係咁set.
不過唔知點解我個個nord 成日斷線
問個cs 就叫我熄左再開過

奇怪

個cs 仲奇怪
問兩個兩個都係咁答我

㩒極done 都係會停喺呢到

Kill apps再搞，唔好開住，完成左再開

得左add 到

但依家又連唔到
無論喺app到開定喺settings 到開

放棄左IOS版Adguard Pro了，食電冇再Update又整到部機慢

依家玩緊Private DNS
Azure + AdGuard Home + IOS AdGuard Premium
其實如果IOS有得Set Private DNS 連Premium都可以唔要了

Adguard home正野。我都有用丫

Android 9 dns over tls
配埋 next dns / ad guard dns 用
勁正
免 app Ad block

Nextdns同ad guard dns有咩分別

nextdns 可以自己加host,blacklist,whitelist
暫時一個月300000 dns request免費

adguard dns 只能用佢自己host
免費

YouTube 廣告有冇計

想知點解電腦版可以 手機版唔得iOS

點解用咗慢咗咁多

做曬上面講d野facebook仲有廣告

想fb同redeit apps無廣告就用chrome開，然後加到主畫面，同apps 一樣但無廣告，youtube都一樣

上星期先買左pro同vpn，有時我都分唔到係邊樣整慢部機不過暫時都開心使用中

唔好用免費vpn
個app用唔到雙vpn

唔好cap自己ip
衝出嚟

入咗1hostmini但個小說app重有Facebook 出嘅廣告，可以點搞

琴日冇曬，今日就出番嚟

放心，一斷就會renew ip。無事

我用緊ProtonVPN
喺adguard個advance setting用split tunnel
就可以用adguard + vpn

到底隱私個狀態，privacy > status係唔係開左先叫block緊？我見佢connected 定app入面唔一定開左

裝咗都有廣告，個requests 係咁
👇🏻

你試吓更新先

Adguard Home

其實iPhone最好係咪AdGuard Pro
我太懶仲用緊Adblock

Youtube ad 係咪block唔到

我用左之後 發覺 打手機game 並鬥唔到， 知唔知點攪

我暫時未有呢個問題喎

一係你玩完遊戲先開返

ya, 可能真係要咁

裝完之後，連登睇到廣告

如果android姐係download佢個app打自己id入去就得？

android 9 以上 唔洗download 佢個app
去nextdns 註冊 揀自己鐘意個block host
佢個setup 畫面
每個account 有獨左private id dns

android 9 setup
Private DNS (Android 9 Pie and higher)
DNS-over-TLS, all networks at once (including Cellular and Public Wi-Fi).
1. Go to Settings → Network & internet → Advanced → Private DNS.
2. Select the Private DNS provider hostname option.
3. Enter 每個account and hit Save.

ios youtube block到？

仲有廣告嘅

Luna 最好用
乜都唔洗set
Youtube 都無

之前見人話佢私隱資料條款有d奇怪
所以先用返AdGuard pro

用左年幾 銀行資料仲健在

岩岩轉返做luna
但仲係block唔到YouTube 廣告

Kill youtube app 再開
我luna 係2.8.1
睇下你係咪

Luna 好似香港 Appstore 落咗架

跟住做哂睇youtube都有廣告

諗多左，從來唔會block 到youtube ad
除非你join plan或者啲block youtube ad既app